"use strict";

//IMPORTANT : Pour la syntaxe JSON voir ce lien : https://www.json.org/json-fr.html

let tabAssQuestions =
    {
        "question1": {
            "question": "À quoi sert la méthode 'alert()' ?",
            "reponses": [
                "À retourner une boite de saisie",
                "À ouvrir une boite de dialogue",
                "À retourner un message d'erreur",
                "À ouvrir une fenêtre avec le texte indiqué et le bouton 'OK'",
                "À fermer le navigateur web avec un message d'avertissement",
            ],
            "solution": [-0.5,-0.5,-0.5,2,-0.5],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question2": {
            "question": "À quoi sert l'attribut 'async' ?",
            "reponses": [
                "À indiquer au navigateur que le fichier de script peut être exécuté de manière asynchrone",
                "À définir le type de la variable",
                "À définir une fonction",
                "À chercher les erreurs dans le code javascript",
                "Toutes ces réponses",
            ],
            "solution": [3,-0.5,-0.5,-0.5,-0.5],
            "valeur": 3,
            "reprise": 0,
        },
        "question3": {
            "question": "À quoi sert l'attribut 'defer' ?",
            "reponses": [
                "À extraire un élément d'un objet",
                "À vérifier si la fonction ne fait pas d'erreur",
                "À lancer directement le site web",
                "À indiquer au navigateur de n'exécuter le fichier de script qu'une fois le document HTML entièrement analysé",
                "À déconstruire des varirables",
            ],
            "solution": [-0.5,-0.5,-0.5,3,-0.5],
            "valeur": 3,
            "reprise": 0,
        },
        "question4": {
            "question": "L'objet 'Window' est...",
            "reponses": [
                "objet permettant d'ouvrir une fenêtre",
                "objet locale",
                "objet global",
                "une classe",
                "une fenêtre",
            ],
            "solution": [-0.5,-0.5,3,-0.5,-0.5],
            "valeur": 3,
            "reprise": 0,
        },
        "question5": {
            "question": "Javascript est un...",
            "reponses": [
                "un langage interprété",
                "un langage côté serveur",
                "une langue venant indonésie",
                "une version soft de Java",
                "un langage compilé",
            ],
            "solution": [ 1,0,0,0,0],
            "valeur": 1,
            "reprise": 0,
        },
        "question6": {
            "question": "Combien de librairies javascript",
            "reponses": [
                "3",
                "1",
                "7",
                "2",
                "5",
            ],
            "solution": [1,0,0,0,0],
            "valeur": 1,
            "reprise": 0,
        },
        "question7": {
            "question": "Qu'est-ce que la concaténation ?",
            "reponses": [
                "Elle permet de créer des variables non-modifiables",
                "Elle permet d'afficher plusieurs variables et chaînes de caractères à la fois",
                "Elle permet de faire des additions",
                "Elle permet de faire des opérations binaire",
                "Toutes ces réponses",
            ],
            "solution": [0,1,0,0,0],
            "valeur": 1,
            "reprise": 0,
        },
        "question8": {
            "question": "Quelle est la manière correcte de créer un objet en JavaScript ?",
            "reponses": [
                "Avec let obj = {};",
                "Avec let obj = new Object();",
                "Avec Object.create(null);",
                "Toutes ces réponses",
                "Aucune de ces réponses",
            ],
            "solution": [-0.25,-0.25,-0.25,2,-0.25],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question9": {
            "question": "Quel est le nom complet de 'JSON'?",
            "reponses": [
                "Javascript Option National",
                "JavaScript Object Notation",
                "Javascript Objection Notaire",
                "Javascript Object Nature",
                "Javascript Obus Nanterre",
            ],
            "solution": [-0.25,2,-0.25,-0.25,-0.25],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question10": {
            "question": "Qu’est-ce qu’un prototype en JavaScript ?",
            "reponses": [
                "Une copie d’un objet",
                "Une fonction spéciale pour cloner des objets",
                "Un mot-clé réservé du langage",
                "Un objet lié à une fonction constructeur permettant de partager des propriétés/méthodes",
                "Un tableau natif",
            ],
            "solution":[-0.5,-0.5,-0.5,3,-0.5],
            "valeur": 3,
            "reprise": 0,
        },
        "question11": {
            "question": "En quelle année est crée le Javascript",
            "reponses": [
                 "1995",
                 "1998",
                 "1999",
                 "1996",
                 "1997",
            ],
            "solution": [1,0,0,0,0],
            "valeur": 1,
            "reprise": 0,
        },
        "question12": {
            "question": "Un constructeur en JavaScript est ... ?",
            "reponses": [
                "Un mot-clé réservé du langage",
                "Une méthode spéciale définie dans chaque objet",
                "Une fonction utilisée pour créer des objets",
                "Un type de variable",
                "Une boucle d'initialisation",
            ],
            "solution": [-0.25,-0.25,2,-0.25,-0.25],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question13": {
            "question": "Les objets suivants appartiennent au BOM",
            "reponses": [
                "navigator",
                "mouse",
                "location",
                "listenner",
                "document",
            ],
            "solution": [0.66,-0.25,0.66,-0.25,0.68],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question14": {
            "question": "Quelle est la différence entre prototype et __proto__ ?",
            "reponses": [
                "prototype appartient aux constructeurs",
                "__proto__ appartient aux instances",
                "Ils sont identiques",
                "Ils sont toujours undefined",
                "Aucune différence",
            ],
            "solution": [1,1,-0.25,-0.25,-0.25],
            "valeur": 2,
            "reprise": 0,
        },
        "question15": {
            "question": "Laquelle de ces méthodes est considérée comme un sélecteur CSS? ",
             "reponses": [
                 "getElementById()",
                 "getElementsByTagName()",
                 "getElementsByClassName()",
                 "querySelector()",
                 "querySelectorAll()",
             ],
             "solution": [-0.25,-0.25,-0.25,1,1],
             "valeur": 2,
             "reprise": 0,
         },
    }